至2010，印度HIV感染下跌26.6%，因愛滋病死亡下跌56.8%

有冇人有中國數據？